有冇巴打記得一條flash 火柴人片

唔係小小打交

個故事大概係講一個男人既一生 由受精到老死
最後翻翻一開始戈到

一開始係一個廢老撩個女人裙底

想揾翻條片
之前係係新線上遊戲帝國啲flash片揾到
宜家執柒左揾唔翻

你知你講邊套

不過唔記得名

我都有印象睇過，好想睇返

到最後個主角做返個廢老

係

最後佢老咗，條女都會老。咁個姦夫係即係......

棋靈王